LBJ轉會就玩直播,PG就拍連續劇

虎撲6月26日訊據雷霆記者Brett Dawson報導，雷霆前鋒保羅-喬治拍攝了一部名為《保羅-喬治：我的旅程》的連續劇，講述他這個休賽期的故事，並解析他即將做出的決定。

這部連續劇將於當地時間週二下午5點首映，共分3集播放。

第一集講述的是喬治成長為NBA球星的過程。

第二集追踪了他的球場外的生活，以及他如何做好準備來打造自己的職業生涯，將於當地時間6月28日上映。

第三集將在喬治公開自己的決定後上映，分析他接下來的道路，以及他是如何做出這一決定的。每集的時間大約為6分鐘。

喬治需要在接下來幾天內決定是否執行他下賽季價值2070萬美元的球員選項。若跳出合同，他將成為完全自由球員，並在雷霆、湖人等追求者中做出選擇。

真係當自己球王

wfc

6分鐘一集，一睇連續劇以為廿幾分鐘，
心諗有冇咁撚多野講

第一集